<h1>SATTAROV FAMILY</h1>
<p>Проект педназначен для удобной работы кураторов в онлайн-школе. Сервис предоставляет возможность работы с базой данных всех учеников, персонала и тому подобное. 
Проект создан в рамках курса web-технологии СПбГУ ПМ-ПУ ФИИТ 3 курс 1 семестр. Студент Абдуллин Дамир</p>